我屌哂港鐵老母呀 東鐵成個鐘都無車呀！

由大圍行撚到去火炭 無火車開過出黎呀！
邊撚到有10分鐘一班呀 我屌你個老母mtr狗！

大埔開去沙田
沙田先開去紅磡邊有位比人上

仲返仲on居

月台又逼爆哂 好心就停撚哂佢啦

我屌返你老母呀
我做港鐵都返唔撚到工呀屌你
我啲fd ot左18個中呀屌你老母

呢d環境梗係睇住來食
借d意就射波啦

樓主痴左線

好撚心啦 唔撚做到野就唔好開啦 overhead line壞左 trackside 又清唔切仲開

你唔屌鳩林奠
唔開住九龍果班又話冇車
啲樹咁大棵塌晒你搬到咩
你老母就做唔撚到野 你有本事自己渣車返工咪唔撚使逼港鐵囉
廢柴淨係識喺度嘈
屌你老母港鐵員工唔撚係人呀屌你老母臭化閪
你又識咩撚野呀

屌埋你老母呀

同意港鐵員工好辛苦。
但你點解唔鬧左你老細先

你又知我冇鬧？

落地獄搵佢啦

樓主又唔係屌緊港鐵員工 係屌緊間公司同管理層
上面隻狗鐵人做乜亂吠
因為你個fd ot左18個鐘 所以無人可以屌港鐵? 乜撚嘢邏輯

好心佢冇車咪直接講囉
搞撚到d老細以為真係有車

咪就係 佢一早講我唔出門啦

佢話屌晒班mtr狗呀大佬
佢邊係話屌管理層呀
算 我唔想再嘈

上邊條狗係到叫得好好笑，又唔係鬧緊佢，鬧緊公司炸喎，壓力真係大

屌港共好過啦

自認係mtr狗

應該拍片錄低幾耐先一班
d仆街老細睇到新聞當你特登唔返工

樓主喺1樓係話
"我屌你個老母mtr狗！"
無個班字 唔係講緊港鐵員工

清係咪打風訓得唔好心情差所以睇唔清楚
香港人要屌就搵清楚目標黎屌
屌狗鐵 屌林鄭 槍口對外

喺紅磡架車等咗20分鐘都未開車

其實而家火車情況點？

有無車既呢？